\assignementTitle{}{8}{}

Для создания мембранного потенциала достаточно компонентов:

\begin{enumerate}
    \item Мембрана, непроницаемая для ионов
    \item Заряженные молекулы с двух сторон мембраны 
    \item Мембранные белки-рецепторы
    \item Клеточная стенка
    \item Натриевый канал
    \item Рибосом
\end{enumerate}

\answerMath{1, 2.}